%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- DISCUSSION -- %%%%%%%%%%%
\subsection{Discussão}
{
\begin{fframe}
    {\Large \bfseries \subsecname}

    \begin{itemize}
        \item<1-> Tratamento das simetrias inerentes do tensor de curvatura;
        \begin{itemize}
            \item<1-> \alert{Toda e qualquer teoria gravitacional} deve pertencer a um 
                      dos tipos dessa classificação.
        \end{itemize}

        \item<2-> Universos de \FLRW\ se manifestam como tipo $O$;
        \item<3-> Soluções de onda se dão em discontinuidades do tensor de curvatura de
                  acordo com o critério de Pirani%
                  \visible<3->{\footfullcite{ART:Pirani1957PhRv..105.1089P}};
        \begin{itemize}
            \item<3-> ``Direção'' nula é um \alert{bi-vetor}, i.e., um plano;
        \end{itemize}

        \item<4-> L. Witten\visible<4->{\footfullcite{ART:1959PhRv..115..206W}} unificou 
                  gravitação com o eletromagnetismo geometrizando a segunda nas direções 
                  nulas;
        \begin{itemize}
            \item<4-> Penrose\visible<4->{\footfullcite{ART:1960AnPhy..10..171P}} 
                      relacionou-as com a classificação de Petrov no que ficou conhecido 
                      como a \alert{formulação spinorial da gravitação};
            \begin{itemize}
                \item<4-> Radiação gravitacional é naturalmente codificada nesta.
            \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{fframe}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- ---------- -- %%%%%%%%%%%
